====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il y aurait une démission à penser qu ' il suffit , pour satisfaire cette soif de beauté et de grandeur , de conserver jalousement l ' héritage que nous avons reçu en renonçant à l ' enrichir à notre tour .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ démission, penser, suffire, satisfaire, renoncer, enrichir ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ démission, satisfaire, enrichir ]
appreciatif :: 2 :: [ satisfaire, enrichir ]
boulique :: 2 :: [ démission, renoncer ]
epistemique :: 2 :: [ penser, renoncer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ penser, renoncer ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, enrichir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ penser, renoncer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ démission ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
Total feature counts: 26


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 6 :: [ démission, penser, suffire, satisfaire, renoncer, enrichir ]
marqueurs_niveau2 :: 3 :: [ démission, satisfaire, enrichir ]
appreciatif :: 2 :: [ satisfaire, enrichir ]
boulique :: 2 :: [ démission, renoncer ]
epistemique :: 2 :: [ penser, renoncer ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ penser, renoncer ]
appreciatif_niveau2 :: 2 :: [ satisfaire, enrichir ]
epistemique_niveau3 :: 2 :: [ penser, renoncer ]
pas_d_indication :: 1 :: [ suffire ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
boulique_niveau3 :: 1 :: [ renoncer ]
boulique_niveau2 :: 1 :: [ démission ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ suffire ]
Total feature counts: 26

